% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=dacc1&id=can2G17
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Equations de droites
\begin{exercice}[Source=MathALÉA]

Dans un repère, la droite $(d)$ a pour équation :
	\begin{minipage}{0.75\linewidth}
		\begin{center}
			$(d) : 3x-6y+5=0$
		\end{center}
		Déterminer les coordonnées d'un vecteur directeur $\vec{u}$ de la droite $(d)$.

\end{minipage}
\begin{minipage}{0.20\linewidth}
\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=dacc1&id=can2G17&alea=eWvz&v=eleve&es=021100}
\end{minipage}
\end{exercice}

\begin{Solution}
Corrigé en ligne.
\end{Solution}